## VS Code

Ctrl + 1 = Executa lampada

### OBS Studio

Iniciar Gravação = Super + Insert

Interromper Gravação = Super + Delete

Pausar Gravação = Super + Pause	

Continuar Gravação = Super + Pause 

### Vim

| Descrição                | Comando         | Obs  |
| ------------------------ | --------------- | ---- |
| Ir pa o final do arquivo | **G** Maisuculo |      |
|                          |                 |      |
|                          |                 |      |

Introdução - Olá! Meu nome eh Fernando Franzim, e nesta serie de videos vou montar o ambiente do grafeno no Linux, os videos serão baseados em um tutorial e o link deste tutorial se encontra na descrição do video. Basicamente eu lerei o roteiros e farei a execução. 

Aqui em baixo já tem um serire de pilulas, que devem aumentar num futuro poximo 
